求正名，央視新聞，爆眼少女

理d on9 新聞做咩？

真相究竟係咩？

仲要問？
係咪on9架

有冇人知真相
唔想撞車

匪警既布袋彈

支那都痴線 報假新聞

你扮哂證據出黎佢都係會做假
理得佢

樓上仲問緊咩事果啲...唔識講

離曬地？

屌你老母

中共新聞係俾豬睇，俾人睇架咩？

Richard scotford fb自己睇

呢單野當時已經回應左